[踏上素食之路]牛要戒，菜就十月先要戒

好想慢慢食多啲素
由其係自己/兩三個朋友食飯嘅時候
香港有無啲素菜係值得推介
一齊交流分享吓
咩國菜都得，傳統齋又得

利申：深刻嘅得蘇波榮，野唔算好好食，但成個體驗係開心，亦都feel到誠意

點解會有咁嘅諗頭？

健康係其中一個考慮因素
但其實主要係自己鍾意食素菜
食完好多肉個人硬係唔自在咁
唔知心理定乜
反而有時煮麵烚菜食豆腐個人好開心

大多數素食店d野都落勁多油，有d仲炸過

太古銀杏時光幾好食
雖然我只係食過一次可能唔係好有參考價值
但食完會有想再食多次嘅念頭
佢有肉但係都有素嘅餐

我最近都盡量一個人出街食飯嘅時間食素，不過通常一星期得兩三餐

好少食肉 純粹唔鍾意食

利申老豆以前開肉檔
食厭啦

而家煮肉出來都係一舊試完味就算
青椒肉絲 食晒辣椒 肉就倒左佢

銀杏都正 但唔算平

薄大一念素食都好食

元朗素苗有冇試過，正啊

唔講唔記得 一講起又想食
一念嘅春卷腐皮卷係世界級

佐敦普光齋下午茶

抵食既有:
觀塘一心素食 - 出名tea抵食，d野好大份
Loving Hut (素食快餐，灣仔同九龍灣都有）
不過中色素菜通常都落好多油

貴d(但健康d)就:
HOME eat to live
Grassroot Pantry (材料係儘量locally sourced)

加油

啊...醒起東廣場 有間食素pizza 同其他意粉burger之類
叫Veggle Cafe,都ok咖
不過唔大份